尋晚獌連負碌贏一場班獌狗就打曬飛機

依家排緊第幾？
弱隊6連勝都講到好神奇咁

暗串熱狗

邊隊弱隊做到6連勝

見到樓主嬲到起曬青筋就搞笑

唉 好撚嬲